潘瑋柏婚已結！老婆有最索空姐之稱！

又係支那整容臭雞

應該好抵J

轉機

虎航rita 先係最索空姐囉

點解唔係台妹明明台妹正咁多

又幾正喎

支那狗不了

好撚正

又係整容樣喎.......

又娶大陸妹..
唔靚既

支那女

祝你老母年年有今日啊柒頭皮

原來爭13歲

殘體字

支那女應該點玩都得

唔知係咪中出左先認呢

唔明點解女人覺得做飛雞係值得驕傲

最撚僧依啲支那雞
等我屌撚死佢地

你慢慢J,人地晚晚屌緊

一定好鬆

一睇就知係整容G

旋旋先係最索
又靚又大波 身材又窈窕 白白滑滑

色左燈咪又係咁屌

點解咁多有錢人都中意支那雞
發現D支那雞又中意高攀人 野心大

P圖就索

潘打殘體字嘅？

大陸妹整容樣

剩係識佢首不得不愛

vienbb先係最索

支那妹樣

潘帥
歌好聽 人又帥

點解台灣D男星就娶大陸女
女既就嫁俾大陸男
明明台灣男定女都高質過大陸咁多

佢咁樣講我諗佢係空姐界會樹好多敵，（係女人面前認最靚），等死

人民幣夠香呀

臭雞間諜又用支那式陰道殖民

潘真心樣衰

可能嫌台灣個圈子細，知道係邊個個ex。中國唔同，對方曾經玩到點佢哋都on99唔知

支那雞識氹男人

佢d錶

佢唔係台灣人咩 點解要打殘體字

貴圈真亂

到最後都係取個大陸妹

嘩屌成個整容樣 仲要係支那飛雞 咁都屌得落

又係整容樣 其實十至二十皮都可以整個出黎

一睇就係支那樣

其實點解叫潘帥，邊撚到帥

J左

因為台灣嗰啲比羅志祥屌過晒

Ig follow左條女幾年 估唔到同潘瑋柏結埋婚

你起碼都叫識得一首
我就係完全唔識先入嚟睇下有無相可以認下

支那女人有邊個唔係雞？支那女人必經階段
比d有錢人玩到殘曬先結婚

飛機機

飛機雞

睇來大陸首富個仔，知好多野

g

Who.gif

啲大陸網紅個個一樣樣

仲要一身名牌，見到都想嘔

其實係做型唔同左咁解
依家都係唔靚仔

聽到不得不愛 只會諗起弦子

清食開咩好嘢

之前個台灣最索空姐rita睇ig都唔多掂
上大熱門見到真人真係不了
整容整到過哂火

黑鮑都嫁得出就知

我的心思由你猜

大阪女人

聽聞潘瑋柏好大抽野,好耐之前佢雙手傷咗,要女助手幫手換衫褲,有次錯手除埋底褲,嚇到個女助手喊出黎,要叫救命

個樣好假
不過我岩

咁都最索空姐

即係都係雞
仲要係富二代群通晒天
咁都幫到佢地上岸

依啲樣喺大陸跌個招牌落黎都死幾件啦

私人飛機空姐? 咁都娶?

D明星係娛樂圈應該看破紅塵，日日望到身邊d女為上位出賣肉體，咁反正條條女都係雞，要娶緊係搵件靚雞黎娶

我都咁諗
楊丞琳陳妍希嘥鳩晒
係咪有心玩野混種

最索？

Amy姐係乜水

唔係唔靚仔
直頭樣衰
喺大陸拍埋食野節目
見有收視就不停食野質肥自己
好嘔心

上帝都唔識分 空姐 援交 明星

分分鐘好多人屌過

支那有樣睇

就咁睇應該係雞頭

搵唔到邊個係佢

兩名大將

屌唔係喎原來佢呢排出新歌

做雞頭做到幫佢地揾埋終身幸福
係勁

大陸太多呢d樣..審美疲勞，已經分唔到靚唔靚

係
最初睇到呢啲樣會覺得幾正
但睇睇下發現來來去去都係呢種樣 又整容又盛

又繁體又殘體混合
應該係條支那雞幫佢打
轉唔切繁體字

因為呢一班"有錢人"係最無質素既有錢人LO
"偽人"應該只係比賣白粉發達既好少少

覺唔覺堆支那雞個個都係咁嘅樣

點解咁多台灣男走去娶中國臭雞？唔娶返台妹

中間右邊一樣樣

又係呢d様好悶

咁都叫最美？標準有無再低d阿！？行轉羅湖大把正過佢

呢兩件阿嬸就算鳩數啦，又唔係靚又無才，有人要執到啦

兩名大將睇嚟應該有唔少戰績

邊個嚟

潘sir勁型
條女勁有氣質
好襯

潘源良個名堅藥品
一黎會諗係邊間藥廠老板
潘高壽 馬百良

覆錯post自膠

再一次證明 無論幾有錢
遇上支那陰道都會仆街

支那網紅樣，個個一樣

潘瑋柏有美國身份
隻雞分分鐘吼住張綠卡先嫁

後天既實力

容可以整
DNA無得整架wor
小朋友個樣唔似媽媽不需要驚訝

呢種支那雞依家疫情數，八十蚊左右

係咪傳說中既超級富豪媽媽生

Vieny屌打條女喇

淨係明星都夠威啦
潘而家成日拍大陸節目 都搵唔少

似大左肚

依家唔係變咗肥豬王咩

入面個個amy係咪就係上面講嗰個Amy

ED女一個招牌跌落黎都砸死幾件

連登仔好酸

夠姣，試下同支那女人傾下計， 好容易心動

唔知雞頭有咩秘方迷魂男人
開班教學應該賺唔少

堅有料 方媛又嫁到比郭富誠

唔係好掂 中国咁多靚女 揀個包面

你睇下你無錢既時候
支那女點樣對你

又翻牆開ig

搞大咗咪結

支那雞樣

G

做商務機空姐應該比老細玩到連鼻窿都屌埋

最奇怪嘅地方係只有個「現」係簡體

不過通常都唔係本人管理個page，可能係請咗個強國人，唔記得translate埋個現字

又係支那雞

邊撚度最索

一樣樣。。。真係分唔到
不過呢啲女人真係有啲計，做雞做到結婚
想知個男人諗咩多啲，明知條女係雞都聚

可能大肚逼婚

係娛樂圈玩左咁耐花少少錢自己解決左佢都得啦下話呢啲

支那人

厚唇喎

你睇返佢上電視d片就知

空姐本身就係貪慕虛榮先去做既職業

唔通真係貪飛黎飛去 逗得雞碎咁多人工 好過癮咩
咪又係為左整靚自己cv黎釣金龜

今晚搵黎睇下先
台妹空姐我鍾意林巧子

潘瑋柏為什麼叫潘帥

其實潘瑋柏這個外號的起源還是在潘瑋柏上學的時候，那時候他們班有一個老大，潘瑋柏就給自己起了潘帥這個外號，但是班裏的老大不讓叫，跟潘瑋柏說除非你能吃了我的鼻屎我就承認你叫潘帥，沒想到潘瑋柏真的將班裏這位老大的鼻屎給吃了，從此潘瑋柏便是有了「潘帥」這個外號，直到出道後還一直沿用。

呢段傳聞唔知堅定流 但我信

夠姣就得

好想知另外兩條女有邊個明星幫手埋單

咁睇 方緩好好多喎